晚餐：11072017

bu巧次

辛束杀殳

弘b 咁夜先食野 唔驚自己過唔到四十咩

pu你呀mo

紅衫魚粥？

點解可以次次都咁毒

弘b食得咁清

水清無魚 嘴賤無敵

你呢啲唔是賤嘴是黑心。。。

吉妹 我無惡意架
我係懷住感恩既心講

仆街啦你！

褲妹 呢D叫酒肉穿腸過,佛祖心中留
污言口中出,關懷老殘窮
我好關心你地架

你令我諗起以前有個好朋友把口又係好仆街 次次有人跳樓就話人抵死

褲妹 希望你唔好有比我話你抵死既一日啦

你未死我點捨得死